Superbowl 2017 荷里活預告片合集

FF8

Logan

加勒比5

John Wick 2

Guardians 2

藥到命除

仲有呢套

Transformers: The Last Knight

Baywatch

Stranger Things2

好撚正

攻殼

twd真係笑撚左，成本低到咁但又好撚貼題

個時段幾百萬美金，係要響制作費慳反

reddit有人話super bowl時段廣告費係5m,而一集twd筆直都只係3m左右，呢個廣告咁慳皮都係貴過一集劇集製作費